[月經] iOS集中討論區 (154) iPhone 12 / 12 Pro 10月23日開賣

用華為啦愛國撚

Backup呀

iOS 14.0.1, iPadOS現已推出

14.2 Public beta

14.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式(比正常亮度最暗更暗)

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

Lm

做咗1001

等23號

iPhone 12 mini Pro Max 先達回收價錢 2020-10-23

幾時有眼紅區

話咁快新post

義海區 沙田愛

真既，隻藍咁假 出貨個日會唔會比人屌到仆街

上代2隻綠都出得唔錯
今代得pro藍係好小小
apple出親啲藍色都唔太靚

Chok囝又去咗買餸

肯定震撼到個用家

Chok仔：我買餸煮飯俾媽咪食，等媽咪開心下就會俾錢我買iphone

好在等緊mini 差啲都中埋伏

禮拜五有排等

仲要求神拜佛星期五唔好打風

pro max遲開賣唯一好處係可以睇埋隻藍先決定買唔買

FF 23/10 打八號風球下apple store門口情況

如果打得成可以連放四日

望完pro隻色 依家想買石墨/金算

呢個月好多假放

LM

續上post
Apple一日keep住出令面淨色玻璃底
啲色都好難唔膠

有冇師兄想Pro藍換pro黑

根本有心整cheap非Pro機

成膠日整到藍色咁柒，啲殼又係咁

12隻綠好似發毛

有d 想pro 藍換pro 銀

想dnlm
明明睇圖冇咁blue

玻璃+鋁都做到5C既效果

11紫靚喎

12綠靚過11綠少少

唔好講
今年啲大假我就嚟要清

我了

我公司依家逼人每個月放2日
等啲假唔好到頂

24/10 256 pro 黑 + care 換唔換 ?

我128GB無買care

留名

銀色都似仲靚

以往啲人好鍾意拎大假去旅行，今年武肺令到大家乖乖留係香港，所以剩多左假

我本身今年plan咗3個trip
差啲訂埋機票請埋假
依家慳番

PRO藍靚好撚多
屌 禮拜五都唔知拎唔拎到機

仲係processing 係咪岩架

same here

23號拎？
一切順利嘅話
佢會前一晚突然跳去ready for pickup

石墨正

因為我見之前有巴打貼話圖話可以add 入wallet 拎，但佢仲未俾我add 入wallet

無咗防暴綠

粉藍可能多人buy啲
(唔係XR嗰隻)

有冇view in wallet（藍色字）俾你按？

屌，揀色揀到好糾結

想係人都知你用新機：藍
想冇伏：黑／白
想搶鏡：金

12 pro藍比起官方圖淺色

12隻藍搞到我唔想買mini藍
定係上Pro呢

今晚apple daily有review片

白色歡迎你

無

一向唔買白色
係apple watch SE買咗銀

唔揀藍揀金都ok, 今次pro金睇圖背脊似香檳金

想問係咪firm左pro 多2gb ram,用落會唔會大分別
值唔值比多1k幾 上埋
利申：本身對相機冇要求 諗住就咁12算

今次pro 隻金係幾靚

上pro算啦 12 明顯係整次一級

金色應該有驚喜

想買金了

個人睇法：
買得pro嘅人多數都好清楚自己點解要pro（e.g. 靚啲/多個鏡）
如果唔知自己想要乜嘅話
慳番千幾蚊買12實際啲

等圖

睇埋今晚有無review先

屌 簡左12Pro藍..宜家睇圖隻黑又好似唔差

Apple shop 有真機睇嗎？

係 我本身就係知自己對相機鏡冇要求諗住12就算
但係我唔知多2gb ram使用上會唔會大分別/會唔會可以捱多1，2年
如果會我會上埋

有

用多過兩年既話就上pro 啦
到時主流iphone 應該都係得6gb ram
始終ipad pro都係6gb ram

9點?

邊間

IFC

等睇11月mini藍任買

見到12藍色真機
即刻cancel訂pro...

唔打機既話 無所謂
可以慳千幾

你地啲「真機」係咪只係睇相？

lm

same 轉左石墨 見流出好靚

唔通睇apple render咩

期待下星期五， 有啲訂左冇留意嗰啲
一開大叫仆街中伏

國絲

全世界都係未見過真係就訂
又未見過真機就cut單

chok囝買咗咩餸俾我食

買mini/pro max既人會係最後贏家

腐皮杯麵

五到底5g 要有5g plan 先收到5g 但keep 住係4g

係IFC APPLE STORE門口等緊

APPLE 啲色除左支那金之外都唔洗擔心喎
XR 11 D 色現場睇一樣靚好多，就算5C 都只有香港支那人彈，其他國家不知幾好賣

12藍會唔會係呢隻藍

夜子若訂咩色

殯儀藍

夜神訂左咩色

唔係整cheap
你you get what you paid

講緊乜

等mini 同睇實機先

你唔係本身大機咩

no 用過一次大機不了

反正戴套
都係黑色穩陣

仲衰 佢溝咗膠咁

張張圖都唔一樣，今晚10點先見真章

ipod touch 4 有冇得上到有 apple music嘅 version?

如果揀左12藍真係唔岩，可以放左佢加錢上pro藍初初出收機價唔會跌得好多

12 既話-499啦我估

冇
要iOS8.4或以上

準備義海區

原來magsafe charger 今日可以pickup

格硬嘅方法有冇

門市幾號先有實機試

23號呀

前日已經有

仲有三日 點等⋯⋯

留名23號8號風球

想問下用大貓red買apple gift card係咪真係可以食足4%+$500 apple pay rebate
如果係我買定等6號出pro max

落住雨喺生果鋪門口 托住兩部藍色iPhone求義海價

揀咗12藍色既巴絲等23號親手摸過新機先啦
睇相我又唔係講得咁差，
我自己已訂pro藍唔諗咁多了，
反正最後都會用返官皮case笠住
已經入定cheap雞殼同玻璃貼頂住檔先......

有 不過最多都係iOS 7
A4 得iPhone 4 iPod Touch 4 iPad 1
最高已經係iPhone 4
結論都係冇Apple Music

佢寫8-10days既

今代一定要配MagSafe 殼先好玩

想問下個電話冇爆mon可唔可以都去apple換新mon
因為爆芒保養就到期想換電順便換埋mon

最少蝕500

$500要買滿$10000喎好似

一部12 pro max 256gb夠數啦

係，
等緊摺摺上市
如果定價過高就諗住直上belkin好過
再配埋官皮case就可以用到下次換機

有爆mon保養就直接整爆佢啦

仲諗住比番一線生機佢

買定先啦咁

睇睇下
覺得12綠色都唔錯

咪再答啲傻閪 用下個腦都知23

唔好撚等lor
無電話用會死？

係會死架
部X廢撚到閪
禁兩禁就hang 禁兩禁就死機

決定留se 2
好彩mini藍夠樣衰

magsafe 正

12隻老母麵藍個個cut單保平安

想問下其實依家ios14舊電仲有冇倒水咁？
xr仲未上

老母麵藍
我要精靈藍

老母麵藍都依家第一日都係full晒
係唔係得連登仔睇到真機相

唔係iphone好好嘅咩唔係iphone唔會lag嘅咩

蘋果今晚有live玩unboxing

唔知今晚會唔會出現cut單潮

tim cook： 用邊隻藍好呢？
Craig: （食緊老母麵）
tim cook: 啊...就用呢隻藍啦

我要男精靈

隻藍真係好柒
嗰陣時一睇就覺得綠色靚啲 我諗唔會睇錯了

10/23 aos
藍色：全部鋪齊貨
其他色：暫時未能提供

個Charger睇落都係貼去個圓圈就可以
咁殼下邊個點要黎做咩?
For部機要黎驗證殼都有Magsafe?

俾其他配件定位，唔會旋轉
銀包可能用埋佢

如果係air藍有冇人會揀

又似 我最初以為個magsafe銀包 係為左遮透明CASE磁石而出

原圖？

等人開苦主區

最先有實機撚嘅GMA都唔係呢隻喎

對唔住 太好人

有巴打開咗
咁多苦主區

上咗熱門啦

利申: 12藍，今晚睇片決定

Cut咗單嗰啲係咪要準備訂番

好似而家全部都係24

唔太關事

邊個話iphone唔會lag 唔會老化？ lol

就係呢樣最難
我驚唔小心整爆埋後面塊玻璃就仆街

京東供貨範圍僅限 iPhone 12 和 iPhone 12 mini，旗艦款 iPhone 12 Pro 和 iPhone 12 Pro Max 仍由 LG 和三星供應。

屌仲買唔買mini好

加多少少上pro

真既咁買pro算

23號有冇得walk in 買12pro? 部X岩岩爆芒

Apple supplier BOE making OLED screens for iPhone 12 – report

BOE Technology reportedly will start shipping 6.1-inch OLED panels, albeit in small volume, for the just released iPhone 12 in the second half of October, with prospects to gradually ramp up related shipments in 2021, according to industry sources.

係部份6.1係boe

唔係話年底開始先係京東方
而家啲貨仲係lg同***?

目前為 iPhone 12 系列供貨的廠商為 LG 和三星。

已經買定殼同貼

往年都係前一晚先轉？

條線下下咁抆 一定好快爆皮同斷

今次真係早買早享受

係
上年前一日晏就5點已經見到ready for pickup

早買已經有discount 又有靚mon

等belkin 果個3合1 stand

今晚幾點可以出youtube review

片尾講得啱 痴雙面膠固定一個位就好用好多

得黑色有機會

好詳細嘅報導

大家覺得9to5Mac 同Macrumor 有咩分別

即越遲買”12” 越高機率中BOE 貨

不過原來佢一早有幫Apple Watch 供貨所以有機會用緊都唔知

門市自取[處理中]cut單使唔使收15% charge?

9pm

單車都得？

no
你可以試下㩒cancel
要收會彈句野顯示

邊到有

ipad air 4 unbox

youtube review 唔去YouTube 睇想去邊到睇

我都諗緊點答

thx巴打

Google Data center

連登

究竟12隻藍係乜藍
出面咁多圖好fake

Monday Blue

12 藍條片靚d?

12 真係好撚柒

一過壆就盛惠$2,139/2,579

屌拿星 隻12 藍真係

隻藍唔差喎
冇官網咁低調但都未去到媽咪麵藍

係啲傻仔買唔到pro又好撚心急係都話12藍仲靚
貴千幾蚊老閪都買pro

出貨中

pro 條邊好靚

完

呢條友點拍片 影黎影去都唔清隻色

公廁到3唔識7嘅youtuber都有eap unbox therapy就無方丈到

咪又係用套

sor 祼跑開

嘩 pro隻藍好靚 想換
利申用緊11promax

點解條條片都係藍色

想用Apple隻透明硬MagSafe殼

No1 ifanboy jonathan morrison冇奇怪d

今次似乎想谷爆12pro銷量
12相比之下完全係次貨

因為apple 每次都派新色

未post啫肯定有啦ijustine都有啦

你班撚樣有PINKY 唔睇

點解冇綠色12

今次隻橙紅色大家點睇?

支文支話慎入

佢有幾次都唔係首日

一齊欣賞ijustine前世未見過iPhone嘅精彩開箱

Iphone6s上唔上ios 14.0.1好？

咁撚樣衰 有咩好睇

有冇銀色pro開下箱

唔係咁撚弱智呀嘛

唔係小雲不了

咁有咩用

一開始睇發布佈都覺得會咁 有咩理由用磁石放卡套

隻綠同11咪又係差唔多

依啲都好問 低能

IJustine有

12隻藍真係

小雲仲樣衰 個 豬鼻

我反而覺得隻藍OK

幾靚

sam sam

其實唔係打哂白燈既話無咩問題

全世界都9:00先比set public
apple真係好野

好似仲未有黑12

兩個都唔睇
pricehk太表面
睇verge同MKBHD好過

殯儀藍不了

買完就掉

上年綠色pro pick up等幾耐先有貨？

意外地唔差wo

mon向前咪冇事囉

搞咩apple淨係個個都只係比pro藍

Pro金都冇
明明都係新色

仲以為你地吹水
真係咁撚誇張

咪係
想share比女仔fd架嘛

呢個垃圾嚟

起碼靚過藍色先 反而金色仲未有

就係佢d反應先咁多人睇佢

唔click

大概2星期已經有得walkin

mkbhd例牌開場 已經用左幾日

XR $4800 有128gb 抵唔抵玩?
11 128GB 貴$1000 但好似冇咩唔同咁

個mmwave 位其實幾樣衰

相機 cpu ram

想入部紅/藍mini

睇影相果d詳細比較睇番verge

隻綠色無買錯，23號咪打風啊

pro
藍 石默 金 都好撚靚
點選呀

話咗on9設計，就睇下邊個傻仔買

本身諗住買mini
結果都係Pro

appledaily有得睇啦

打飛機片睇UrAvgConsumer仲好

原本想MINI 藍
依家咁可能慳返, 反正除左5G (殘缺) 根本無野好J

睇咗幾條片，應該得pro同pro max買得過
等13

我用7Plus
夠鐘了
想買細機
本身諗住電細都算
隻色搞到咁

睇完片想藍pro max
紅mini

如果舊機已經用唔到, 咪買部黑色白色MINI

佢條片見到apple cut到得一張apple logo同紙新機mon貼

營光紅有少少似平時D 女跑步bra

3:31個MON係咪突起左

想要藍色

唔見有金色機睇

係

MKBHD部紅12真係好似橙色

隻綠好OK
藍極柒 , pro藍都唔算好好
係咪無一條片有金色?

未見到有

12pro石墨同11pro隻黑基本上無分別

買得過

iJustine冇令我失望

透明Case都可以Wao

為咗睇綠色開箱
我忍咗ijustine好耐

似跑步衫果隻營光紅

睇慣左十年都有無咩野

做咩咁憎佢

仲要殼同卡片套兩個只能用一個
無得一齊用黎叉電

有drop test未

用套+呢舊野
不如買廢老果D 插卡套好過啦

應該無人敢
會得罪Apple

極ON9 設計

依家係傳媒開箱時間

汁test 等街貨YouTube啦

其實係個套隔住個褲袋再痴番埋機背

冇點影相 又唔打機
係咪XR 抵玩啲
用緊三叔A20 想轉會

你要買條support MagSafe嘅褲

白色都唔錯

成個Post變咗iPhone 12 Pro YouTube開箱片

係iphone 12 顏色討論區

藍色12pro

case 同卡套可以一齊用wo

隻黑色好假...好似淘寶果d 改色板cup上去咁 同個鏡頭好唔襯

等cover 皮套咪得

12隻藍真係sosad

有無pro 金色黑色開箱？

6s上14.0.1係伏
好彩無上

等jerry

識睇緊係睇佢啦

其實本身有applepay 仲出個入卡銀包簡直反智
結果只係要放ID 門禁卡 機構証件

買套買埋個效果

呢條YouTube片垃圾黎

一直飛 都搵唔撚到部iPhone

淨係睇到iPhone前面 同埋條友個龜頭

正正經經影背面唔撚得

佢講啲嘢係人都識 我都識

成舊野本身就反智

直播有Feel啲

台灣YOUTUBER 最柒都算係呢條友

好彩cut咗單

pinky 講野個tune 好似讀緊新聞咁

啱，條垃圾又廢又冇料

everythingapplepro?
但係佢應該要等開賣

真

我覺得
12藍又唔太差
pro藍比想像中更好睇
12綠就淺過11綠，都唔差

pro藍隻色好多層次嘅感覺

WSJ Joanna

mmWave 最理想情況:

one plus 8 5G

*佢提到Apple預早比機reviewer, 唔好drop test

E套野好似幾正

等pro銀開箱

pricehk另一個都係
基本上香港reviewer都係咁

最差我覺得12紅，變左橙色

仲要叫Tim哥

所以我都唔急換機
等晒啲片再考慮

鑽石切割 頂級嘅工藝 無可挑剔

我寧願睇price
最好笑係啲留言
pinky好正啊
有pinky必睇
剪咗個髮型好靚呀

Ceramic shield 喎，竟然唔做得

請問有無12黑 unboxing ?

十足十D 廢老識少少出黎9UP
但有錢所以個個比面要聽

pinky好有00年代女仔feel
有sub佢ig

隻藍色真係唔同YOUTUBER唔同色

求ig

睇過咁多條片睇落基本上都差唔多
冇話加左Filter
根本個太平洋藍就好7又膠
成班I fans仲係到圍爐
cap d比較順眼少少出黎自我安慰
7咪7lo 咪買過第二隻色
係都要護航
真係肉9酸

得返一張貼紙

蘋果個LIVE 隻藍又唔同左

基本上唔打直燈白光, 個色會暗好多

搵唔到12pro 金色unboxing

鬼影變幻球

12好玩具
pro好似淘寶背貼

班人係真係好明顯當報新聞咁報

環保嘛
出年唔俾都仲得

有Apple Pay仲出Apple Card都好反智

d片有講電量係幾多mah就好

pro藍猛太陽同popo綠一樣

蘋光d打燈部pro好似popo綠咁

一個唔小心爛咗咪Lai曬撻..

只有Tim Cook先可以叫Tim 哥

陳寗有料好多

cls,pro金好靚

估唔到peak design 玩埋呢d

睇/飛睇哂啲片
如果我買mini嘅話
我會買紅

Apple daily部12pro成部popo green咁

有無諗過係D youtuber 驚死人睇唔到咁打到實驗室燈咁白
apple 果隻自然白真實d

金

tim cook:我地歷年嚟派嘅apple貼紙仲多過叉電器

有片？

英文係teal
我唔知中文叫咩色

我都覺得紅最靚女

Pro金 係淡金
有D似5S隻金
今年應該 金=>藍>黑>白

點解支那仔有金review

土豪金

隻金影到咁嘅
我想要金條金喎

我揀pro藍/金
其他可以skip

其實apple 請返黎果條友同tim 哥有乜分別?
乜功課都唔做上黎9up

pinky好似上下顎好似有少少反Cup，但用1.5倍速聽都好清晰，好撚勁

金有小小似肉色絲襪

apple live pro 唔係好掂咋wo

訂左藍色 屌 可能睇實機 比較下會唔會放左藍色簡過第二隻色

藍同金

Pro銀色開箱

成日見佢買啲淘佬/AA貨去同正版比，之後又冇乜結論

Pro 藍磨沙底
加埋Apple Care 裸跑先
留名等drop test

我開始有疑問pro同藍色有咩關係

佢同linus裝server條片真係頂唔緊

我係台灣人都好撚憎佢個樣同埋廢up

PRO 藍同金真係靚

正式宣布pro隻顏色係最大贏家

地球=藍色
但香港d 海水係深綠色

大概咁既意思

Pro銀靚到

好撚得

藍色都好靚呀唔使屌喎
我訂咗石墨 雖然都好靚
但有少少想轉金

unbox therapy得罪左apple 你唔知?

金色配藍殼

Pro
4隻色都靚到

望落去既質感同12差幾條街

12平果1200 柒到冇眼睇

Pro mini呢

午餐肉裸跑 堅正
但AC+ 成1900

個tone本身就係唔藍唔綠咁

暫時睇落pro 銀最靚

話說我對舊年隻pro綠冇咩印象

Mini細機

定位唔同

12同12pro 一撚樣先咁比較

咪一撚樣

Pro Max 大部 應該仲靚

買12果d 粒番個套算啦

睇睇下pro藍混左啲綠
可能最後會買金

想要Mini size但12隻隻色都垃圾
逼人用套

石墨同11一模一樣
利串 訂左石墨

你記得佢叫popo綠就會記得佢大概咩樣

其實都好靚

點解推得咁撚快

我有D 想係張枱挖個窿放MagSafe 入去

無得一齊用住叉

ram少會reload app

apple應該定好晒拎佢D機既人最早可以幾點出片 幾乎同步咁濟

23第一時間睇pro藍金先岩心水即call藍精拎機開箱

drop咗就會冇得提早拎機

出了

原來而家ipad youtube真係睇到4k

總結:pro果4隻色都冇得輸
完

但睇落條邊都會癡fingerprint
照買AC+

Apple daily 講apple 手機不嬲廢

pro 實物睇都幾大下, pro max會唔會大到唔好用

12 pro 隻太平洋藍好正

跟本就係睇女

睇到個magsafe 可以向下兼容8 plus 好想買個摺摺 唔知幾時有

只係因為8仔開始有qi

都係qi charging唔存在向上向下

Teal喺我心目中只有Windows95嗰隻#008080

睇睇下隻pro藍又好似無咩特別好J
反而隻隻色都okwalk in買算

無磁石對位

magsafe岩我用

咁多unbox都無pro 灰
覺得隻藍好似怪怪地

有幾秒金色video

eap成日leak佢緊係唔鍾意啦

藍色好似幾好
應該會係 graphite / pacific blue 二選一

特登咁design
暗既環境似黑機

點解條友咁都有得拎機
蘋果爹反而無

唔介意可以睇呢條金

係上一個post 問大家買咩藍色好

果時未有idea, 諗住邊隻藍靚就買
最後決定pro 藍

第一日apple邊有得比你walkin pro藍金

睇外國youtuber介紹最好，背景/背景音樂正到

今晚之後啲人cut單咪有機會囉

yes, cut單轉黑色

型棍黑

條支那仔點解可以拎晒咁多部

Cut完咪有人撳返

佢除左誇張左啲之外，其他戶外試機唔錯

apple奶所以最多機

等緊drop test睇下裸唔裸

可以向外兼容埋ANDROID有QI嘅機

今代連背面玻璃都強化左

glass is glass and glass.......

留名睇drop test

ijustine 太Karan 又嘈喧巴閉不了

有㗎仔介紹

有冇人知點樣由 android 過WhatsApp 記錄去ios?

Iphone唔得？

backuptrans

太平洋藍都膠?
磨沙喎

12 隻藍唔係太平洋藍wo

Pro藍 已轉 pro黑
睇睇下pacific有啲黃綠

仲cut到咩

隻黑機個邊

正式宣布 黑靚過藍
條邊好好J

我都覺，
唔同光線唔同色，
一時覺得好靚，一時又覺得怪怪地，
都係轉黑色穩陣啲

冇揀錯黑

Processing嘅單都仲cut到㗎

唔想再睇片
越睇越唔知點揀
黑色好似好靚

Apple 出開啲藍色都好撚怪

唔揀藍我會揀金，黑唔掂

Pro藍靚過pro金

所以有選擇困難症既人唔好咁快訂住
等23號睇埋實機先好決定

今次金都唔差，但條邊有啲土豪
不過都係個人喜好啫

照道理係咪今晚有14.1

睇完之後mini應該最好賣
5.4個屏佔比食到盡應該好震撼

啲youtuber係咪要幾耐還返部機俾蘋果

23開賣其實係咪唔會有現貨?
Apple/出面鋪

MagSafe 唔包隻牛係咩玩法

12紅色有實機未？

我今代唔換
如果換既話
睇完啲片
都係會換黑色

環保

呢段片睇黎12藍又無咁柒

衝pro嘅巴打記得重左25g

12藍條邊係幾靚既
但個背真係 但貼張磨沙搞搞佢
應該會正常返

英國版unbox真係有幾個logo喺條邊

我覺得係啲愈出名嘅youtuber愈有錢搞燈光
打到部機太光
正常情況好少咁光

12藍條邊配pro藍就正

12 red 好似幾靚

咁樣成套買會唔會有呢個盒

25g你唔特登feel都feel唔到

你youtube 有返咁上下名氣就會有

張sim card好型

手腕長遠會話你知

Pro條邊真係靚撚到。。屌 最衰手細

今年仲要6.1吋

用開大機就ok
嗰時8仔上xs辛苦到都係學上面話齋20幾g咋嘛

應該媒體先有

全部色齊晒
黑同金

轉左方邊部機會揸得穩啲

反正無人搶，睇埋mini 實物

舊電真係好重要 之前11pro真係點玩都可以有電返屋企，驚都未驚過無電

而家用緊se2，成日驚無電

身邊已知至少有2個cut左

12 既白色係米白色...

好好地講野唔得既
係都要播埋D 濕尻音樂同人聲撞曬
垃圾支那人

eap 成日推leak

Unbox therapy iPhone 6 嗰陣bend 彎佢啲機，從此就冇再俾佢

屌。。姐係mini都米白 仆街了

ijustine真係好誇張

mini遲開有著數，可以睇左12/pro實機先再決定揀咩size
11pro舊電玩到一日

23準備好了 mini個size真係屈

衰舊電，11pro藍又係靚到仆街pro /max 成最大贏家

unbox therapy 之前仲要拍咗條片做晒契弟同apple say sorry但係apple都係唔show佢

iPhone 12 Pro Cinematic 4K: New York

有youtuber 話有左方邊，12雖然細部過11,但拎上手都係11好拎啲
好似係

好似條黑邊最幼？

本身話唔換機

睇完啲片又想出了....pro

Apple 20W USB-C 電源轉換器讓你無論在家中、辦公室還是旅途上，亦能快速有效地充電。這款電源轉換器適用於任何支援 USB-C 的裝置；要發揮最佳的充電效能，Apple 建議與 iPad Pro 或 iPad Air 配合使用。你亦可配合 iPhone 8 或更新的型號使用，以發揮快速充電功能。

諗住拎機嗰日問吓藍精靈係咪即係舊嗰啲都得
只不過係冇咁快

好撚靚

4:10開始

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

其實方邊會頂住手掌心，圓邊好揸啲

電話就換硬，有冇人可以說服我點解唔買11 PRO而去買12 PRO
11pro 平2000，除左粒U新小小好似冇咩大分別

只要捱過咗11 月就冇事

點撚解靚到咁，反哂光

金色仲靚，唯一一年覺得金色好J了

睇完the verge 條12 pro review
啲相好似唔係真係咁得
都係等pro max

邊度11 Pro平$2,000？

用緊pro11 max太空灰 會轉 12pro max pacific blue

12 pro多2gb ram, 完！

pro 藍 ，真係打飛機

但係12 電量仲要少左

既然你都有自己既諗法
人地點講都唔會啱你心意既啦
咁不如直接去馬

頭先有條片話 flight mode播片 12多過12pro 一兩嗰鐘

本身都唸住12藍色，但係見到實物柒到，反而12pro個藍同黑靚到，apple真識做生意

magsafe買了 好撚正

pro隻藍勁似ip5隻藍
就佢啦等到貨

白色自從變全屏之後就無乜興趣..ip4前後都有白色就靚..全屏就好似變到一黑一白咁..無咁靚

睇落入面講得唔錯

ip5有藍？

睇到Ultra wide暗位都係衰

搞錯
但我覺得真係好似ip5

終於出咗14.1

wa 屌
pro 鏡頭正好多

喂啊

有無呢排係士多買既xr 有送充電器

有無人

GM14.1收唔剄，唔會同一個Build number掛

11pro睇完更加唔想換喎

當年第一批隻黑色係有少少暗藍，但之後話會甩油，唔記得第二批定5S就出咗第一次嘅太空灰

14.1GM：18A8395
14.1正式：18A9395

想問下23號係全部機都有得睇定係我12同埋pro?

夜拍鬼影仲未解決

12:40

屌唔想OTA，iTunes仲未有

有無新beta?

甩油叫黑魂版
仲係度

黑配碳黑色 一般睇就黑 畀光照到就藍藍地
得iPhone 5同ipad mini 1出過呢隻色

想問過落data去新iphone有冇得揀唔過某啲app
之前因為公事而裝咗wechat呢啲大陸app, 唔想裝係新機到

係舊機del咗先再backup

諗起隻果隻藍色都

ipsw有了

有人無人懶得去apple store 拎機訂左AOS?
仲未轉PTS 好撚灰
懶出禍來，早知去自取

轉design已經用晒budget 留返下代先fix

想出部銀色12 Pro唔知23 24號有冇得walk in
依家官網乜都冇得pick up

我都係

打晒燈咁點睇

想知12 pro用唔用3d scanner好有用

而家先知原來大陸”出”係放機咁解

出一台蘋果12

想問下 訂單處理中 有得add 入wallet
收到銀行sms 係咪即係已經扣咗數
好驚會cut單

唔係
hold住錢only
ship咗先真係扣

thx bro

支那式中文真係遺害人間

點解唔係買12pro 啫 8488 11pro 邊會6488咁平

14.2 b4

carousell係咁平

傻的嗎

師兄不如我用石墨同你換
利申：今日Cut咗殯儀藍直上Pro

se2用家表示：開埋VPN啲電去得仲恐怖

原價減100收

12 pro超廣角有夜攝
12 pro 新design
12 pro 用返高通晶片
12 pro 多2GB ram
12 pro 用A14

但你如果決定咗買11Pro 嘅話咁你就淨係會睇到11 Pro有咩好

點解11pro 要轉se2

會甩出來

本身12就係賣膠架啦

apple關閉左預訂要23號先再開

突然又無得pickup

因為窮

IFC?

直頭無得揀

如果仲未有得add入wallet有無事？

我都未

呢條片齊哂我想睇嘅12綠同12pro銀

pro銀都係預期個隻白銀，反而老母麵藍又唔太差

12綠隻色好清新

唔知今代12 快充有無再加快？

之前11 聲稱支持18w only 但其實可以食到22W

今代12 話可以食到20w

12啲色除左藍黑白，其他色比起上代溝淡左

有驚喜
想睇下真身

放工去士多拎MagSafe

咪同11 差唔多

Cut單保平安

Mini 仲未派Test Unit 畀KOL

屌 我上星期五訂 ， 3/11 先有得拎

同意，扮問
但其實心裡有數

依幾日都即日攞

同埋呢度唔係apple store/電器舖
冇人有責任去說服一個人買咩機

咪係咁撚大個人仲要人地認同on99

咪係 你買咩機 同唔買 關我撚事咩

窮又要用幾千到一萬充大頭 啲人好鍾意

咪係
有人講左D 好處出黎
又夾硬搵D 野駁

大佬呢到ios 用家吹水區黎炸嘛
又唔係藍精靈圍爐區
sell 到你出機我地有錢分咩

三星lg oled係有小小唔同

LG

有冇人喺iTunes買開戲
香港iTunes啲戲名格式好亂
又中又英，一係中英夾雜
inception叫「全面啟動 雙碟版」
哈利波特零零舍舍有兩集係中文名
想請問下有冇方法自己改到戲名

尋晚撳都仲係24/10 pickup
今日已經全部無得pickup

係咪收到風星期六打風

集氣星期五唔好打風
或者等我拎咗機先打

magsafe 吸唔吸得住 iphone 11? d youtuber 淨係試叉唔叉到

有冇reviewer 試咗唔係原廠嘅透明套用唔用到MagSafe?
想用sigen 套又想15w無線叉

路徑5am開始近香港
有可能提早放工

上次掛8號又俾人屌，今次唔大風到吹走人都唔掛8號俾你啦

咁打風好D 放4日

買嚟試下囉，唔得咪當普通無線叉電

好弱
近乎零
有嗰啲可能只係因為兩個平面拙住咗

pricehk有2隻藍比較
iphone12真係膠感重

唔知銀有冇PVD, 冇就買藍

好彩mini 係遲啲預訂，唔係就伏已中

雖然都會買官方套睇唔到背面

其實最憎係指紋收集器

深色令面要成日抹指紋

蘋果知道尋晚個個睇完老母藍之後想訂其他色，所以唔開放預訂住

好似話打唔成8號

睇windy 未到香港個風就冇左一大忽

人生第一次唔想打風

呢兩條友年年都要俾人bin下屍先安樂

影呢張相嗰位記者真心好嘢

都係有啲追機心態，加埋個期真係好唔中意大小小既機

我知好柒，換機個陣幾個藍精靈問我:先生，你11PRO換SE? 我已經feel到比人笑緊

吸唔到 11

求問iphone 過iphone 用wifi 過機要幾耐？我大約有三萬張photo (多數都是whatsapp相)，加埋有六百條片
有無ching試過iphone 過iphone要幾耐？

pro黑色幾靚，即刻無得pick up

唔爭在今次SE換mini

其實又唔算奇怪，鍾意換就換，我以前都成日換完細又換返大

不過pro同se個距離真係太大
就算我想要細機都想像唔到要用SE取代pro做主機

你話買黎做副機咪算囉

試下佢mini ，細機full screen

不過佢pro blue好靚真係 條邊靚到

睇埋實物先

我都想細機做主，不過電量問題，所以pro先係一哥

我尋晚睇完又覺得金色可以同藍色一戰

係既。。最高級變中機 不過我用落無咩分別

除左電量同相機分別，其他方面都叫可以打過

所以考慮手感多過個機有幾勁。

同埋佢12 用最新既野放落細機，應該唔衰得去邊

唔識講野

直接話：係呀，中意細機真既返唔到轉頭架

今年 Apple好唔掂喎

金色係令我第一次覺得正，加埋條邊真係好正

有無xr手足諗住用到壞先換新機

兩條柒頭

其實日常用 唔打機 xr 夠戰多兩年 又核電

上一代iphone trade in蝕幾多%左右（豐澤衛信個d）？
想轉會但對12唔係好滿意，睇下買部過渡定求其買部12出13再trade in

我都無留意呢樣嘢

你預買同型號都應該可以補2000內

屌

生咗孫未

pin

一年一張

我發覺好多人仲係覺得mini 5.4大過SE 4.7
明明有哂dimension俾佢睇
畢氏定理都有得佢計

星期五apple store受唔受walk in

掙扎中...

不嬲都受 放心

其實學罪大咁，加塗層就搞得掂
一句到尾錢問題

原本訂左藍色12,睇完開箱片即刻cancel,諗住去訂番黑色但係網上話冇得去apple store拎機

iphone 13

快過itunes 同 icloud

如果多數係whatsapp, 啲相已經係壓縮咗，我估30 分鐘

你用落冇分別咁唔使換啦
仲多咗個Touch ID

你企面門大把人原價賣（藍色）

處理中係咪仲可以cancel張單?

係呢到睇下有無原價收

想要full screen Touch ID都小用，成日直接password

11月13 好漫長

好彩10 號有得開箱xbox

我11pro 會轉mini, 細機好正，今代有magsafe, 遲下啲廠出magsafe 尿袋就完美

肥仔開倉已經有機套買
真係好細
唔知用落會係咩感覺

你鍾意
我覺得touch id 唔只開機，開銀行app之類打密碼先最煩

一開頭打字肯定好辛苦

真。無線

唔想用佢個個叉電套，牛龜咁重

正如用SE1成日畀人笑廢機

星期五士多有得撚機

廢唔廢有時係睇用家要求

但mon大同細有數得計

部pro 3號先送貨 can唔cancel 去walkin買算

而家已經AOS唔到
walkin應該都重陽節後

多唔多人買pro max
唔知佢夜拍會唔會正過pro呢

14.1好似幾順

拿咁講真，開銀行又真係幾方便

啲人mon size當機身size嘛event當日都仲有人唔識分

cancel佢, 買gift card

直接俾呢張圖佢睇吓

最好笑係有人覺得mini 5.4同plus 5.5差唔多
想問佢地坐咗幾耐

邊個咁醒啊想開下眼界見識下

等red卡期間冇咗換機諗頭
買住MagSafe玩吓先

推到完場post有幾件
今朝落街食早餐又聽到人拗5.4定4.7定5.5大啲

23號拎 仲未有wallet pass

今次apple hk到底搞乜

佢講到咁
開始驚magsafe會整花背面玻璃

用SE 2比都仲講得通，但用5.5啲機比真係可以請佢食老母麵

有wallet pass 啦喎🤦🏻‍♂️

快啲出貨啦

觀望下magsafe尿袋多唔多先

1010 trade in 價都幾好喎

改圖未

睇吓個盒先啦

呢張易明啲

白

「冇理由，明明5.4數字上大過4.7，部機點可能會細過4.7？所以5.4大部過4.7」

睇the verge 個12 review 隻藍色無問題喎

擺明假圖黎啦

我想要薄啲同細啲既， 電量唔洗多，2000mah 都好

個mon長啲打字個keyboard冇咁阻住

其實我覺得今次四部都出得幾好
貴機平咗少少
又有真細機（仲要唔失禮）
中間size又有得要貴啲同冇咁貴
好過早兩年買咩款都要硬食
係冇120hz同touch ID多啲爭議啫

想問大家whatsapp快速回覆用唔用到
見到個msg然後諗住打字
但又㩒唔到個keyboard出黎

圖入面部機係咪縮細咗啊，5.4”點可能會細過se

咁唔係就係想要呢種效果咩？
mini 機身再細同輕d
但係個screen 就大d
如果想要機身大，就ip 12啦

咁佢自己認知問題
冇理由免費教佢
呢啲人真係幾膚淺

機貼機之間airdrop 個方法？
多數20~30分鐘

應該去到Apple store撚緊部機都仲諗緊點解5.4”會細啲

我
仲等緊

cut單應該係email都冇

但都係倒水電

5.4” 仲細咗唔買喇

ipad air 4 被世人遺忘

Same

明明早成個月發佈
但Apple要佢同iPhone一齊賣
預咗冇人記得

SE2體積大又平啲

咁中間16:9 area又真係細少少既

我覺得今年係iPhone X以嚟最熱鬧嘅一年
5G, 12 mini 出番細機 , 12 pro max 最大部嘅iPhone , 回歸午餐肉設計 呢幾樣個noise 大到仆街

會 每粒pixel 大啲，low light 會再好啲

但睇片 iphone 12 pro 夜拍已經好左好多

好咗

再好過

想請門市有實機睇未

撳到8點咁早

有，pacific blue真機好J

好多人排隊

14.2 beta 4
下面嗰幾張唔知點解咁

Apple's new iPhone 12 Pro Max is equipped with a 3,687 mAh battery, which is around 7% less capacity than the 3,969 mAh battery in the iPhone 11 Pro Max, according to a regulatory filing published by TENAA, the Chinese equivalent of the FCC.

下代又可以加厚加電

每一代都改圖

連review都冇呀陰公

X想轉pro max 頂唔順舊電
但pro max 舊電又細咗

佢早一星期賣應該都仲好
而家同iphone 12同一日注定做二奶

最吸引係午餐肉+藍色搞到用緊11pro都想換

點解改得咁撚似

iPhone12 pro聽講電量無11pro咁勁， 依家用緊11pro 驚12pro舊電無11pro咁耐用， 我用左11pro一年都係剩97%

舊電縮咗啫 但使用時間都同11pro一樣
X上12 pro max差好遠 13小時上20小時
夠用成日

因為a14 一定要iphone 行先

你個勢咪一年一機
驚鬼咩

認真咩

Ifc

11pro 3000
12pro 2775
就咁睇係小左，實際真係要再睇評測先知

睇落似係就咁改左部機

小左 但計埋5nm 個啲
好似使用時間差唔多

可唔可以加番哂口罩比鋪入面啲人

最好有神人改薄埋個盒

變到佢地揸住兩盒咪得

殘體字注意

越出越細係咩玩法😂做咩唔照舊3000
加上5g 會唔會食電多啲，到時新機會唔會跟住尿袋一日

咁撚屈機

駛唔駛考慮埋部11已經用左一年

咁你計埋呢啲既話 你咪當3部機個result差唔多囉
反正又分別不大

12pro應該同11pro比啦
11pro續航能力比11多啲

粒A14慳左電就減返啲
尿袋我諗睇下你使用習慣
頂到7個鐘我都收貨既

今次12/12pro 同樣oled 6.1
用電量應該接近

pro 黑 / 藍 真係好難揀。黑應該會襟睇d
希望apple store 已經有哂兩隻色既實物la, 陣間落去

返工7小時用左5小時電話就ok, hea工夠用
行山就唔掂啦，要帶尿袋啦，

大陸仔測試

我用最多電話反而係返工時候
其他時間頂59個鐘夠有突

Pro藍色又唔錯喎，係12 雙鏡頭機嘅藍色先難睇
要買就買pro
我係中意iPhone 12個平邊，幾型，開頭揸上手可能唔習慣無圓邊舒服

買黑色

左手12右手12PRO

點解兩個測試都係12續航好過12pro

其實12隻綠幾靚

因為真係12耐d

12舊電大小小
又小啲功能 用少啲電唔奇

依 我記得早兩日都仲係話12舊電大過12pro 小小

日子有功, 大力吸落去一定花

我估係因為lidar影相食多咗電

呢個又唔一樣我都係等睇phonebuff算

垃圾機規格唔上唔落
又遲賣邊有人記得

我最後睇係一樣2775mah

呢個5g係mmwave定sub6

第一部轉design都會整薄靚仔啲 下代就加厚加電

隻黑同上年11pro一樣既

冇電就拍上去充
不過唔知有冇official smart battery case

點解而家冇得order自己pick up

個盒要改薄d啦

spec就唔差嘅
但攤凍哂就真

見到an機4千幾電笑咗

12pro 多2gb ram用多啲啲電

智能假5G signal，顯示最佳網絡

What’s weird is that when the iPhone is limiting you to LTE speeds, it will still display the 5G icon in the status bar. It’s now an indicator of the best speed available to you, not the actual type of connection that’s actively in use. You can turn Smart Data off if you like, but I left it on and honestly never really felt like I was being throttled.

預計23號士多ipad區會好冷清

佢係測試睇片、微博、抖音、兩隻支那game，冇影相

你唔係話買齊5色咩

gpu勁過a12z都唔開120hz畀你
有新touchid 但又冇review睇
擺明唔重視

120hz好難唔倒水

update完14.1順咗好多（雖然可能只係因為restart過）

呢期唔得閒理

綠色真機又好似唔錯

你幾點攞？等我tune 下個力場

23號睇吓有無玩現買先

未發佈12之前，好多人問air 4幾時有得訂
而家air 4 wfc
大家都關注老母麵藍

12pro隻藍好鬼古惑
唔同光唔同色咁

即係好似 SHAMESUNG 嘅實心 / 空心 5G icon 咁囉
不過好彩 iPhone 12 有得熄 Smart Data Mode

ios 14.1開機快咗好多

我再望返部11pro綠，點解咁似既

我未up，掛住睇12

無光個陣深深地嘅藍色又幾好j
有光個陣就變咗孔雀綠
搞到糾結咗勁耐...

iPhone 12 Pro 金色版比其他款式更耐磨及抗指紋

金色We trust

即係越出越薄個玩法囉
留低個option 俾人加smart battery case

要出金色了

23裸機

假設5% worn out
.55/.95=57.9%

原來用咗新技術，
怪知得金色咁精緻

電量留返出120hz先加返俾你，總之最後個續航力都係差唔多呢個數

金色會跑出

點解要說服你你買咩咪買咩囉

iPhone 12 mmWave hardware is USA-exclusive

我知 我咪問呢個test既5g係咪mmwave

點樣加㗎apple store搵唔到粒掣

金色要狗衝

但洗唔洗出埋機？

星期五朝早8:45

se2 出左冇耐就已成condom

得番平同touch ID兩個selling point

Mini個樣拖多幾年應該就會係SE3嘅雛型

訂左pro藍色, PFS 左... 唔駛諗轉唔轉 graphite

Apple: SE 3 smaller than SE 2

可以同你換如果你係128

天文台將於早上六時改掛8號強風信號

如果知有 12 mini 好多人唔會出SE 應該

iPhone 14 mini is the smaller iPhone ever

都未必
識人係因為平而買se2

你用返128嚟比，11 pro 12pro唔會爭好多

yes 128 你pick up 定 delivery

Air有120Hz邊個買Pro

用緊xr想轉Mini但諗起粒電就放棄左同埋唔用case之後，部野細部左好多

24 pick up

未有 但打去問又話有訂單no就得

平的確係SE2一大賣點
而同時間佢都bundle咗最細（mini出現之前）、Touch ID（疫情期間特別重要）呢兩大賣點

依家細過SE嘅mini出現咗
而疫情又遲早都會過／冇人理
可以睇下旗艦細機係咪真係咁有市場

因為9點半要係九龍塘上堂 所以早啲去搞掂就行過去上堂

BU?

我返工條路會經過士多，但23早開只係俾有訂機人士入去，無得係俾人輪之前睇真機

Apple store係咪有得買實體gift card

而家IOS討論係咪一日一post

我都仲等緊

咪又跑馬邊不過末代單層主板

Trance in 吖 要吖
你搵個有Csl 有500分嘅幫手買 應該咁樣換機都有著數

Trade

點解出貨又扣多次數既？

其實入app睇佢進度寫可提取貨品，無論佢有冇俾pass你都可以拎機

呢條友不嬲唔持平
唔明點解咁sub

我係揀上完堂先去拎不過我本身係屋企上

問咗胃信11 Pro 256GB收$5100左右
你可以去1O1O門市問下, 我都幾肯定做唔到呢個trade in價

從來唔睇佢啲片 an fanboy

出左貨？

底板呀

我都中過一次伏仲搞到差啲cut卡
佢話之前係hold 住左個limit收到貨先真係扣數

乜主板同充電真係睇唔撚過眼 身為香港人竟然唔係講叉電

汁左

訂咗128gb pro Pacific blue 想換金色

宜家仲係寫處理中
但又無pass
驚佢cut單

今年無驚喜得黎嗰magsafe又廢廢地，啲色又柒柒地

用緊8plus既我都無咩換機既衝動

如果$5100就唔換啦我
Thx

未轉取貨姐等埋聽日

因為pre-iOS 14 widget無update去最新樣式

訂左 256 pro 藍想換銀

唔係一買完就有?
尋日一買完24 PICK UP 就有 pass

16號到依加仲係processing

same

想問iphone 12 pro係咪firm左 esim+sim?

官網話雙實sim

咁睇黎要轉張主力卡做esim

但佢hold 完limit 再過多次姐係點，上次扣係總數，今次分開機同apple care 咁扣...

姐係正常既？

不過咁，佢個mon再硬都只係一塊陶瓷晶體的玻璃，只係比一般mon難啲爛姐，唔代表完全唔爛，康寧都係sell佢啲廚具餐具不易碎，實際上有心真係扑落去一樣會碎之前送套康寧比人，同佢講不易碎，佢聽完以為係完全唔會爛嘅意思，就一手將隻碗同碟掉落地，真係落地開花

其實啲機唔係apple派忽佢地拍片？

但問題都未賣街
佢點買

97%咪算好
我得返91%

轉左做準備出貨中
一轉就機同apple care 分開扣，但第一次係總數扣

11表示86%

iPhone 12 Pro Max Has Smaller 3,687 mAh Battery According to Regulatory Filing
Tuesday October 20, 2020 8:48 pm PDT by Joe Rossignol

12 Mini先係
做乜鬼

咁如果我cancel咗個Apple care先，佢會唔會照扣？

12 隻blue 得罪講句真係好鬼膠

11 pro max本身有幾多？

我都唔知... 而家比佢扣左2次

最緊要有金睇

Ok好彩

3969

個風向北行緊 , 23.24 最近香港

希望訂到想換藍色

廣東話咪支持下囉

條友我曾經訂閱過
後尾睇多咗其他YouTuber 發現佢講嘢廢撚到喊
即刻退訂

今日信用咭扣咗錢唔知幾時會寄

正常嘅，佢係第二次先正式扣你錢
我之前airpod 同ipad都係分開扣

佢講嘅嘢一般識手機嘅人都識講
台灣我剩係睇陳寗
教你點樣做一個理性果粉

如果 23, 24 打風, pickup 果班人實屌哂鬼

我24拎

遲一日啫

其實會一樣快 因為印象中 iphone食到唔只18w

舊果個唔得
要食到9v2.25A先得

星期五去Apple store 拎機
已經收到qr code email 同wallet pass
但仲信用卡仲未過數
係咪去到先再碌多次卡？

但我連埋d 配件買， 個透明殼我收埋貨，都冇扣多我一次錢

話11月送貨有冇可能會早啲送到

咁就真係唔清楚只係正常佢係真係分開收

有遲無早

有料但佢個look有啲難頂
同埋講嘢個表達方式好老套

尷尬... 第一次連配件所有野已經扣過總數一次

今日又扣機貨同apple care 唔知點計

真心覺得apple機影相本身已經靚 係衰夜拍
睇12 pro啲夜拍都好似仲有進步空間

啲原廠殼就擺晒出嚟賣
但機就23號先有，搵咩黎度

機價

上網搵下 austin mann review iPhone 12 pro

由攝影師review 部機，比起啲youtuber 強好多

我想問iPhone 11用唔用得到原廠20w隻火牛？

俾你買定先
廢事拎機嗰日先俾人買哂啲機套

Mini而家最大問題係部機細咁多
但個m額一樣size
即係用mini個m額會非常明顯...
本身想買部白mini 做公司機
都係再諗諗佢

啲攝影師係勁
但勁過龍
變咗係佢地勁多過部機勁

官網話雙sim

The verge已經夠啦，仲有同pixel 11比較

我都有睇佢，佢提到velop天線方向不利多層之間嘅mesh wifi，屋企有多層嘅要揀orbi
於是我就毫不猶豫就揀咗linksys velop

apple: 機未有，買住啲殼返去J住先

magsafe將來唔只用嚟叉電

你屌女/仔之前都要買定condom先啦

大不了打上去apple問問，佢地會即時睇到

你咁講之前SE2 個touch ID 仲佔得多位啦

問題係se2個mon都係長方形
但係m額係個凹字
部機愈細個凹位會愈大...明唔明

自從上次無拿拿比咗日假全港人之後，天文台以後一定好難會再掛八號，除非真係大風到飛起

你地睇咗台灣同美國啲片
港版係得mini用e-sim

我開嗰個Apple Watch標題都提咗啲人係叉電唔係充電，不過無人留意

仲有大撚把人講屏幕

why?

螢幕由我小學已經學起

頭先一睇主板load 唔到有咩問題
再諗諗下 係底板先啱

已經開始洗緊腦

大家見到真係要出聲，好多人被潛移物化咗都唔知

屌你都戇鳩, 個屏幕比一定係Mini大好多

今次topic寫埋係咪都會有人問

[月經] iOS集中討論區 (155) iPhone 12 / 12 Pro 23號先有實機摸

屏幕
螢幕呀

跟住潛意識就會覺得 ~ 屌 ... 不嬲都係咁講㗎啦
所以見到真係要出聲屌 !!

放心
一定會有人繼續問

屌你...我唔係話se 個mon 大過mini呀
係講緊個凹位比起12 以上大機會明顯好多呀屌
明 唔 撚 明 呀

啲人唔睇標題

問定先
12 幾時有實機睇？